Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.
******
1. Коли є ймовірність, що при виконанні коду, може виникнути помилка.
2. Коли ми очікуємо якісь дані із серверу і їх потрібно перевірити на коректність.
3. При взаємодії з користувачем іноді можуть виникнути непередбачувані помилки, наприклад, невірний формат введеної користувачем інформації, неправильно вказаний шлях до файлу тощо. В такому випадку можна використовувати конструкцію try...catch, щоб перехоплювати помилки та відображати відповідне повідомлення користувачу, або запитувати його знову ввести правильні дані.